喺各大商場嗌口號有無得諗

宜家政府想係10月1日之前捉哂啲人，營造和平氣氛。

每區搵一個大型商場，例如新界西屯市，新界東沙田新城市，九龍東APM,九龍西MOKO,銅鑼灣時代。

到時唔好著黑衫喺行商場，但只嗌口號。和理非商場趕唔到人走。

睇下黑警夠唔夠膽入黎捉人。黑警黎就扮買野，捉人就大混亂。唔捉就繼續嗌。又可以搞9地產商。

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

剛剛沙田有叫口號

好耐之前嘅諗法，宜家應該有用